台灣牛肉麵 邊間好食？

香港境內

食過小王暫時覺得最岩口味
有無邊間好食介紹

台式用麵通常唔岩廣東人口味，
不過有啲係整得好食

Teawood幾好食

茶木唔錯

樓上食開屎?

以前九龍城果間大婆牛肉麵幾好食，
可惜已經冇咗

好耐之前食過士林，覺得係好味嘅

但之後越黎越多人食，搞到唔想等，無再食

小王開左食過幾次，味道覺得還可以

某日行經士林見無人等再食碗牛肉麵

屌好撚好味

牛肉夠大件夠淋

個湯又超正

小王同佢比差兩個level

食完元朗士林食小王，你會永遠都唔食垃圾小王

茶木

好難食

銅鑼灣三星食堂

得罪講句港式清湯牛腩麵屌打台式紅燒牛肉麵

士林ok但未叫好好食，但係小王真係差幾皮

程班長就好食

永康

士林一般
鐵牛幾好 不過個價錢

咪咁小學雞啦

食得牛腩麵多轉下食台式麵要唔要當叛國呀

同d支那人一樣咁玻璃心

段純貞

我寧願食番牛腩河

小王呢間垃圾連鎖mk仔煮既竟然有人覺好食

咪係
兩樣都唔同野
一個用牛腩 一個用牛展
一個用蛋麵 一個用拉麵
一個用清湯 一個藥湯

滿漢大餐

程班長

樓上班人, 究竟食過好食既牛肉麵未?

乜撚野茶木, 小王... 屌講出黎都笑死人

香港食台灣牛肉麵, 最好食應該係北角養珍品牛肉麵

不過就貴 D, 要百幾蚊一碗, 但真係物有所值, 拍得住台灣既味道

執左半年有多啦...唔知有冇開返